信用卡一問

小妹係一個兼讀制學生，
翻緊part time 一個月3000蚊收入左右，
但小妹想窮遊去下旅行，
需要一張信用卡，
睇左好多最低都話年收入要6萬以上
或者係全日制學生先ok

除左話轉工唔好去旅行依啲方法之外
請問仲有無其他方法幫下小妹

父母開張附屬卡

做雞

去7.11開張tap&go喇
大部份卡都可以用學生身份開卡

Hangseng enjoy

有無tg

tg: kelvin0506